有冇人iphone6 轉one plus5

部iphone6 冇病冇痛 但屎忽痕想換one plus 5
唔知大家覺得one plus 5 抵唔抵屌

想 但慣左ios個生態圈 轉用android會麻煩好多

同時用

抵
但會用唔慣

不如keep iphone6 做日常野，買多部op5 打機，雙修啦，好撚正

個mon同iphone無得比

個jelly mon..... 你鐘意波浪效果就刂買啦

點解唔選擇xzp/u11 或者等iphone8?

iphone 6 身痕轉左oneplus 3 頂唔順個味精粒粒mon,個個相機唔掂... 舊電一晚試過跌左45% 試下無壞唔岩咪放返出去 你諗你

我iPhone 6 轉 op5
用左差不多兩星期都唔差 差電快電量都Ok

op5不如u11